港女點睇內地女仔愈來愈受港男歡迎

香港十個男人6個都會返大陸溝女 以家深圳仲要多左好多靚女 農村個班 識化少少妝 已經好正

仲要大部分女仔都係處女 正撚到癲

大陸妹唔G點解好多都好大波
食咩大架她們

塑化劑 所以打假波

下 我想換返150 個港女上去拉返平衡

放長雙眼睇啲on9仔幾時比支那雞呃到底褲都冇
男人見到女就蠢過閪

你on9 起碼我有得爽 150關我撚事 人生得意需盡歡呀朦閪

天然咁大

深圳d整容醫院開到七仔咁 個個冰冰咁款

處女膜修補手術

大陸又白滑又識做飯
港女要我去買外賣？

條路自己揀

蓋清有無返開大陸玩

天然囉一定

見到囡囡著波鞋加短絲襪，正到呢

我現時自己肯做飯

圖

圖一定無 唔想做壞規矩

禾地hk新時代女性是5會書的٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

咪一擔擔，中肯講句港女好多都係當男人ATM機

你講得出呢句證明你冇識過中國女仔

中国女人，just for fuck

痴線，我識嘅分分鐘多過你，根本用地方黎衡量女性就係on9，每個地方都有好同壞女人

港女有咩所謂 反正係廢既男人先會娶大陸老婆
呢啲男人有咩好希罕

港女；溝得大陸妹已證明你係loser

唔好話女 仔都咁覺得

大把港女都食大陸仔啦

港女見到班洋腸都追撚含啦
彼此彼此姐

睇錯肉地

溝港女又何嘗唔係loser呢

假設個大陸女無呃呃氹氹, 相處甚至拍拖其實都無港女咁難頂

loser都要屌閪 冇計

處女 有保留

溝咩先係winner

你蠢先比人呃姐

大陸人其實普遍好高質

你講得呢句 證明你連回鄉證都無

大陸妹唔剃腳毛

你估似港女 減肥唔食野
中學都冇仔要咩

有毛仲好玩

好想嘔

要三溝
姐係生菜魚肉 碗仔翅

攪炒就最開心

吹 閪 漲

你= 狗

寧願唔結婚唔拍拖都唔同大陸女人一齊

唔係兩條隊嚟嘅咩

而家日日係貼吧溝d 17 18既深圳妹

得閒就過去奔現 開房就有得屌 正到仆街

港女 含撚啦

遲早要含南亞撚先有得含

無得屌150，有得屌又150
點解唔屌？

係 我一定唔比港女嘆我條大肉腸

你有女朋友未？

我中意男仔

咁你有男朋友未？

天生無點剃

有又點

Wfc

我想睇下你本人係點

我係gay 以前比港女傷過 咁點

你聲稱自己係基佬。

港女點傷害你？同埋港女不幸你就幸福？

我針對港女既原因係咁

咁港女點解要傷害你？

港女唔應該幸福 舊事唔重提 但我轉gay都好幾年

我都唔知..

你唔好溝唔到女就話自己係基佬啦，你根本放唔低港女傷害過你嘅陰影

唔知定你唔肯講？

溝到 但我已經唔中意女人

你好似好了解我？

冇d公德心
隊都唔識排

你聲稱啫。你溝女港女就唔會咁啦

你好難被理解咩！？你以為自己係邊個！

肉絲

你男定女

我討論緊你，我係點關你咩事？咁你覺得我係男定女？

我好肯定你係男

畜生黎 食屎狗

你條死毒撚做嘜咁嬲嬲豬？

衰d講，人地搵洋腸都叫有追求
港男係叻既就識洋妹啦，再唔係日本妹台妹泰妹，個個都可以屌打港女，你地班垃圾好識唔識，識大陸蝗妹
香港有今日真係多得你地呢類垃圾

屌你老母 屌緊你咩豬閪 樓主食屎狗ON9

大陸妹正
用wechat 溝大陸妹
淘寶買手鏈比D囡

你做嘜對號入座，我屌緊啲死毒撚啫

我開始明白
岩岩聽完電台
女既亂發脾氣 要男幫佢執番個袋
仲要遲到當老逢

我係男呀
我的名字叫樂觀的人

Be positive, I like it

又係呢d分化post
根本唔係個個港男都好似樓豬咁無腦

隔一排就有呢類吹奏支那女人POST

是但

利申男朋友外國人

唔通吹奏你班臭閪港女咩

ching我再垃圾都有間私樓
你住劏房咪溝下港女比我睇

又撚狗

.....
唉你好on9

有過泰妹德妹fwb 還好
港女最柒就係比人當性奴Chinese girl 仲好自豪
貼錢比人屌你xD

得罪D講句
根本你唔同港女拍拖, 已經係LOSER 廢物, 地底泥啦

講真, 我地香港唔係唔包容, 但唔洗做到咁下話??
講真我屋企由細教我, 搵女仔都一定要搵番住港島既, 那怕係港島東區果班公屋西都仲有計傾. 九龍已經唔好, 新界妹直頭唔好............

但係而家社會開明左好多，我地都知，所以我見好多後生仔唔介意搵番D 新界妹, 北區大西北牛屎妹。which is fine, 因為香港而家都愈來愈方便。大家知識水平都高左, 一街大學生呀嘛

但係你話搵大陸妹?!
得罪講句啦，連新界班牛屎女鄉下妹公屋妹, 都高等過佢地呀
你可想言之係幾咁嘔心，幾咁挑戰真香港人既道德底線?

咪撚講笑啦, 除左日本妹
台妹泰妹又咪臭西

根本亞洲女人
港女>日本妹> 其他都係垃圾

希望各位返大陸溝大陸妹嘅男士早日家破人亡
返上大陸同國家共同進退，唔好再落嚟香港

好勁 蓋清

處女？

成班loser loser咁叫 問佢幾多層樓就啞晒

認真
有d大陸女仔性格真係好過香港女仔好多
仲要個樣又靚
唔揀佢唔同通溝d垃圾港女咩

為左香港，大家去日韓，不要大陸女

你肯定係「港」男？

無所謂啦 溝得大陸妹姐係思想價值觀可以同個大陸妹一樣
咁既港男 不了
情願一世紅毛泥封閪 做老姑婆仲開心

你唔撚好玩啦

大部分處女

全球女性倒數no 2 的港女， 呢d 叫自作孽不可活！
同外面正常的女仔無關

係港女垃圾。。。唔係大6雞正

點撚垃圾都總好過支那妹啦

住劏房唔代表要溝支那妹嫁ching

我地每一滴香港血都係珍貴 請停止同麻瓜交配

咪咁啦 實比女user 負評到你癲
佢地不願面對現實

起碼人地有自知之明
執好個樣先出嚟

真係廢既連大陸妹都溝唔到
例如我

激素

溝港女自high 但現實食屎
溝大陸妹就loser

唔撚溝就冇問題

新界仲牛屎妹 你講緊你啊爺果代？

你直播封閪啦咁

當個啲女係雞算，咪聚落黎害人

港女果種貪婪係出晒面 包裝都費事

大陸女係垃圾
幾高學歷都係廢既

呢個年代仲有傻尻信大6有處俾你食
港豬民智由元朗公園仔閪伯到金鍾老麥毒撚都無進步過

笑撚死
係到將女分階級
港島 九龍 新界
然後話知識水平都高左所以溝得過
但係就接愛唔到大陸妹愈黎愈高質
仲話個社會開明左好多
事實就係你見識少先覺得港女係寶

Easy pussy

港男點睇外國男仔愈來愈受港女歡迎
鹹魚青菜各有所好

大陸處女...16歲之後仲有冇

大陸妹屌過係返唔到轉頭

利申 屌過

港女唯一贏嘅係血統

大撚把新移民/新移民二代

你廢咪俾人呃我同樓主條件咁好點會有事

識幾個大陸新移民女仔，黎到香港都改唔到個種臭雞格，成日圍住討論點樣偷食點樣識新仔收禮物，仲要手拖一條閪痕就搵另一個屌住先真係係大陸住個班好撚多日日老撚奉唔做野等人養落下CLUB識下仔 日日屌撚到塊閪爛，得你班傻仔係到吹奏大陸女人有幾好

真係好波

LOSER先溝大陸妹 咁郭富城一定係LOSER啦

咪抺黑內地女仔啦死港女

正評既連登仔正廢柴,個個都冇撚用,溝唔到講港女先溝大陸妹, 等睇你哋到時畀人呃曬啲錢家破人亡屋都冇得住

大陸妹硬係有就柒味

抹黑？到時你咪知囉去轉深圳骨場驚你撞到你條女咋

港女15歲MK場 17歲LFK 18歲做ptgf

未到20塊西已經又爛又黑啦

港女酸到上多D內地就知內地好多女仔好有矜持，唔會好似港女亂咁俾個處人

你條件差去邊都俾人呃，你又高又型又有錢大陸妹都唔會離開你啦

港女比人咁吹奏法，食開屎係唔同啲
惡頂程度：黑妹>港女>>>>>>>>>>>>> all

事實係, 新界D女仔眼界係好差, 見識好少
出到來港島車下佢地. 係咁影架車, 影條街
前世未坐過私家車咁。

新界D女仔打扮一睇就分得出。特別好多著咩淘寶貨果班

你地接受到係你地事，唔洗逼人接受。

正評既連登仔其實仲有啲乜嘢途徑可以識到大陸妹？其實都係不外乎骨場/141
你哋班人其實真係廢過班廢中

金鐘連登仔>>>國貨城

咪仲有個廢物先用既wechat囉
香港人撚會用wechat??
真係香港人, 圈子係香港, 用whatsapp + line同D日本朋友傾計就基本夠
有時係街見到D廢物禁wechat真係好撚想一野拍佢地部電話落地

on9完未微信 探探大把女識啦

如果淨計造愛
大陸女人應該整體叻過港女

屌完咪飛囉

垃圾咪垃圾囉
分咩姐?
吹奏其他地方咩心態?
有港島妹唔溝溝出面?
要退而求其次, 新界九龍大把啦
洗撚做Loser 溝D落後地區?

大陸G性技真係唔同層次

睇你d post都feel到果種低下階層反中情緒
ching好好裝備下自己啦

成班係唔係都痴撚線？？
係咁講D女點正點正，講撚左六頁
居然無圖

跟你logic你唔夠香港朋友要識日本朋友都係垃圾

點愈來愈法？解釋下
港人唔係不嬲都崇洋咩？

痴能線
想知你幾歲 係咪仲讀緊書

做咩姐你 都冇人想睇圖

我識好多港女都化咁 傻B
臭雞無分國籍的 只係得港女咁easy pussy比白人撚

無計, 有D真係好白好靚

好想奶腳

佢地多數毒男 好撚酸

睇女我唔驅呀 靚女唔開又講無分國籍嘅

佢地好興重建處女膜架wo

有BNO, 你話係咪仲讀緊書?
關幾多歲咩事, 駁唔到就講歲數?

大陸妹，玩完就算啦

150個負評

酸咩鳩你咪繼續吹奏大陸女人囉 見到你咁款好難唔矜持喎

玩完就算啦 講真愛 ？買唔起手袋轉頭咪又係走，成班傻仔以為自己識大陸妹係執到寶咁

唔係 ..除左讀書之外諗唔到圈子有幾窄先會冇v7

讀書先多人用V7
D廢物97後 特別00後成日上深圳喜茶呢樣果樣咩we7 pay

唔好咁啦港女得閒去裝備下自己 唔係港男唔會揀你

臭鳩 咁撚飢渴去印度啦

有啲乜嘢途徑可以唔溝港女去識其他地方既女?
呢個就係你要既答案
就係因為你呢D人走唔出呢個圈子
港女先咁倡狂
唔去反抗反而去委屈求全
真係唔知邊方係loser
揸BNO又點呀
又係個井底蛙

慘得過九成港男都係臭鳩

臭鳩含柒死全家啦
你唔係以為你呢啲地底你有資格溝港女呀話

娶大陸妹 屌過大陸妹 或者同大陸妹拍過拖嘅都應該生癌死

臭鳩收嗲啦 雞蟲嚟架咋你 有咩資格吠

你結咗婚會唔會同埋你老豆老母住???
講嘢都唔用腦

你老母都係大陸

裝備到識飛又點，我都結埋婚啦，好似班大陸妹得一想二咩

講中咗你條無腦港男會唔會有性病㗎

唔怪得你班祖先死晒

睇佢d舊post都應該唔似正常人

佢講中左你老母係大陸人?

新移民躝啦

你啲祖先全部都支那人?唔怪得啲人話連登有蝗蟲入侵啦 原來就係你地啲閪腦雞蟲

同時擁有呢三樣嘅人連登唔知有幾多呢
老實講三樣（高/靚仔/有錢）中其中一樣+（ 性格正常/唔係痴肥）, 都一定有正常嘅感情生活而且都會幾受歡迎 .係香港會吃香, 根本唔需要搵大陸妹.

如果三樣都有齊 又話其實基本上就已經 唔使討論 因為去到邊都一樣.

見大家咁雀躍就分析下：
港女 通常都係嗰啲豬扒但係識打扮 既要求先特別高, 反而幾多個樣唔錯甚至靚女嘅女仔要求係正常, 甚至可以話低要求, 只係連登仔冇去發掘.

大陸妹睇樣都幾多, 除非你溝大陸嗰啲十五/六歲小妹妹鍾意你個靚仔樣, 如果唔係嘅話人地超過咗 過咗少女時期之後 講到尾都係想你攞錢養佢. 冇可能想同連登仔一齊捱,你哋連登仔睇中嘅都係人哋樣靚大波,其實人哋樣靚大波嘅話拋個身出去做 一個星期嘅人工仲高過你哋班連登仔 除非你真係去到郭富城咁嘅級數有無盡咁多嘅錢 仲要靚仔,咁我唔介意你哋去搵大陸妹養佢哋一世. 不過都係嗰句唔好帶返嚟香港.

最後都係嗰句希望大部分連登仔唔好高估自己,踏實啲, 真係樣靚大波又唔嫌你窮 , 肯同你一齊捱嘅人,基本上 冇可能,你諗下自己有咩條件畀人鍾意

電子資付咁方便諗唔到點解香港班80後唔肯接受

新移民雞蟲發爛渣了

你祖先唔係來自大陸你鬼佬？

波台狗 唔怪得咁on 9

你溝唔到港女唔該自我檢討下
咁劣質既人溝女結婚生仔只會害左下一代害左香港
所以你溝大陸妹前請三思
我知你唔會如果你識諗野都唔會咁失敗 但都提提你

大字有能用咩你上兩代咪又係大陸人，而家香港有資源養下同胞你都喺度說三道四做人唔好咁自私啦

做香港男人溝港女定大陸妹都係死路一條

樓主幾層私樓揸手唔知你失敗定佢失敗

sorry 入錯post 原來成班圍爐個堆都係弱智波台狗
唔怪得有幾個好似癲狗咁追住人咬
再sorry 多次 我真係唔知連登有咁多人係腥香港人
一次唔小心屌曬咁多個 我錯我錯

咪引我笑啦
我就係去交流團識到新界女
沙田係咪新界？眼界一d 都唔窄
但你話屯門天水圍果堆就差少少

市區又點 住深水埗可以幾好眼界？

Click下佢post 返六日既精英黎

人哋有名你叫濕鳩LILY啦，咁都唔醒水

你有口話人?笑撚死

搭飛機飛一轉東南亞至出聲啦
我都只係去過內蒙 哈爾濱 廣州 台北炸
都唔敢識少少扮大袋

無人會對公廁負責任

有d 真係不過唔係多數

走住嚟屌

叫條傻西返去含撚啦

毒撚要攞返個尾彩

鬼唔望你班撚樣惹曬成身性病返黎

次次班友入波台唔夠人講就話 唔同你班on9講 好耐冇人有皮鞋仔嘅戰鬥力

港女冇性病咩你估

話唔定啲死毒撚個老豆都係新移民，賊喊捉賊

最歧視新移民嘅人就係新移民本身

因為有班新移民樓都未撚上，仲要叫人嚟！

大陸個班女，成日問人地香港男人比幾多禮金驚死蝕撚左咁

大陸女人係好拜金

天奇使唔使死全家

嗱，我對白粉琦嘅遭遇就深表遺憾。

佢都係年少無知比人過咗一幢，希望佢出到嚟就快啲同社會接軌。

我唔會比佢試我條大肉腸

含家產

佢地唔比人屌港女 一屌就代表你無錢無料

做毒撚係死路一條

好似無人想含喎，聲稱係基。

你條岸鳩仔，基佬要求好高架，人哋睇你唔上眼架死毒撚

你係咁嘅款

基佬係咁嘅款

不嬲男人廢先會去大陸cow女，或者包二奶

你睇下連 大陸變革者嗰d性格同外觀質素都cow到日本妹

毒撚還毒撚

香港男人還香港男人

唔好撈埋嚟講

處，think 2 much

做人諗野唔好咁簡單

性病

識得身邊d廢男都係溝大陸妹

70年代到而家都係咁架啦，呢d嘢唔係淨係港女咁諗

都講左，香港變革者都cow到日本妹
慳gor嗰d條女仲要好撚靚

如果佢無心謀你嘅話講野其實好直腸直肚+唔會氹你架，叫你拎包西你面就差唔多

你溝還溝
麻煩唔好帶落黎

一定會

咁你就咪話港女一擔擔啦搬龍狗

樣靚又咪狗衝，算鳩數啦男人

咁事實真係好多港女都一擔擔

絲打你講得出呢句其實係咪自卑

其實大陸大城市(深圳 北京 上海)d女要求都唔低
咪成日以為拎住張香港身份證就有西屌
冇料冇錢最多呃到d鄉下妹

我都係

係好正有錢你咪包個囉
不過真心大陸女人99%都貪錢唔會諗你
肯定唔會認真同你一齊，揾到個更有錢就比帽你

笑撚死
千奇唔好益港女呀求你
不過你想益都無得益

yeah

樓豬未撚聽過人造處女膜？
你屌埋我嗰份啦

大陸妹可以柯尿落佢個身度
半變態sm

咪咁啦 上連登咁認真
係街都大把癲佬鳩嗡啦

大陸妹人工咁低梗係肯做飯。
你搵得錢多好多過普通港女，咁實有人煮飯你食㗎喎。

見到大陸妹係靚仲係處女，真心笑出黎。樓主記得帶套洗J

橫掂都係要課金 梗係大陸妹啦白滑大波

成班臭雞港女講到得大陸妹會昆人
港女絕對唔會咁
寧願俾大陸妹呃都唔撚會搵港女啦
至少外表都贏晒先

d港女咁撚串 大陸妹易溝好多

但面皮薄過港女, 會認低威

唔get，你嘅意思係做錯會認？

香港女仔唔係？送完手袋都冇得屌

用地方黎衡量女性就係on9，每個地方都有好同壞女人
咁事實真係好多港女都一擔擔

你精神分裂？

識唔識「好多」兩個字？唔係全部，我唔係你中文老師呀

九成都唔會係處

食還食唔好帶番香港

咁你係明比人昆

印象中未遇過公我贏字你輸死要面嘅情況, 其他人唔知啦

我識d香港女仔都唔會咁喎，定係拍拖先會咁

閪面港女

內地女仔

千奇唔好繁殖就ok啦

講埋啲你控制唔到嘅廢話

咁可能講得極端咗啲, 只係港女身段硬啲無咁易放低

上>下

getted，BTW其實成世唔cow女唔結婚生仔係咪一件可能既事。突然間想探討呢個問題。（莫怪我中二病）

捱得過臨老驚過唔到世加埋鳩痕同唔知自己斤兩就得

聽你咁講好似好難，但溝女本身對個人發展好似冇乜幫助

內地男仔都愈來愈受港女歡迎
Fair

睇識著咩女同自己有無動力嘅要

以我嘅質素，...........

算啦！20年後再睇返呢個po，希望到時可以成為更好既自己

內你老母個地

邊到有話你講全部？
弱撚智

揾人答佢唔該太蠢

巴打鐘意食屎我唔通唔畀咩

一個人要幾撚戇鳩，先會鍾意支那女人？

"用地方黎衡量女性就係on9，每個地方都有好同壞女人"
你講得出呢d懶中立呀媽係女人嘅廢話就唔好亂咁話咩好多港女都一擔擔
你只係用緊你身邊識嘅人人黎衡量香港女性
弱智搬龍門狗真係蠢過隻豬

咁大陸妹係靚既 索既 皮膚好 白白滑滑
唔理佢有冇整容啦 好多港女都有微整
毒撚唔識分架啦
大陸妹有樣有身材 又識打扮 識煮飯
香港女仔90後95%都唔入廚房架啦
咁養條大陸妹 易養過港女既
都係 放假星期六日搵條大陸妹 唔妹帶返香港就可以了
利申：港女

有傻閪用身邊識嘅人黎衡量大陸女性先
仲聲大夾惡(唔知個傻閪係咪你啦 廢事返去睇)
收皮啦

唔係我，純粹見到件弱智仔講完垃圾大道理又中回力鏢
發表下感想

講到港女好想受港男歡迎咁

一個人要幾撚戇鳩，先會鍾意閪面港女？

有咩咁「利申」

每個地方都有好同壞女人，而其中有好多港女當男人atm機

其實係咪真係有咁難明？

支那女人不了
諗起要同支那人種族生啲雜種出黎就想嘔
奉勸港男一句：係上面食，記得係上面痾，唔好帶班賤種落黎香港

港女根本理撚得你 冇care過
係得港男聽到有港女鍾意鬼佬就臭雞臭雞洋腸咁吠 好似人地搶佢啲佢本身冇份既嘢咁

港男最柒比人利用黎呃身分證呃身家搞到家破人亡仲9叫食屎好味啲

假設冇呃呃氹氹 應該眼尾都唔會望下啲淪落到要溝大陸妹既廢柴男人

真係好撚可悲講到啲港女好恨俾你條芝士腸屌

吃不到的葡萄是酸的

唔係剩講緊廢佬媾北姑嘛,
可以係本身個交友圈度識呢

Ching仲有冇做Starbucks

邊撚個稀罕

讀u時返既part time請問關弱智港男食屎咩事？

內地=蝗語

正確用法：支那

無咩野感想...
相信有料嘅港女係完全唔會在意..

係 不過有料嘅港男都係搵內地女仔好

樓主幾高質

唔通你食到咩傻閪
毒撚一件好意思係到話人

ching今次咁高汁

歡迎大陸女人嗰班男人唔洗睇都知劣 我係港女都唔會識呢啲男人 仲講咩點睇

btw正所謂物以類聚 我就真係好少聽正常廿幾歲人會話鐘意大陸雞 J圖另計 樓主講得出十個有六會 本身應該都係咁上下

高質

我再次認同

假伽啲奶

有料嘅港男先唔會搵支那妹

啱啊你啲仇女毒撚好意思係度話港女點樣點樣
原來你都知自己咩事

破撚哂佢地處 中出哂即飛

打開個屎眼望下啦係你條傻西係度話港女垃圾先
返去食屎食到lamlam利啦繼續 毒撚一件

同過大陸人做野就知即使大陸人讀書幾叻
做野就好撚蠢，好鈍，轉數好慢
劣質基因

你條毒撚一件好意思係度話港女垃圾
唔怪得要吹奏大陸妹 自己食唔到港女以為全世界同你一樣食唔到就要上網咒罵港女

真係好撚可悲
嬲到自己先係個件毒撚話港女垃圾都未知

尤其高官，仲高汁

根本冇港女在意

係咪唔知咩叫有料

真心想問你班港女憑乜睇唔起大陸人

啱聽

港女溝鬼仔

咁你點解知佢地全部都好過全部港女？

收咗錢

咁我印象中都未遇過唔認錯既港女啦 你講撚曬

你遇唔到精英啫

點垃圾臭閪港女咪繼續妄想有高富帥洋腸去溝你囉，睇人吾起之前吾該睇下自己個閪樣先啦，守寡啦臭雞

吾你老母呀傻鳩
又一證明低質男人先走去食大陸閪

我覺得邊到出世其實唔係問題

2個人思想上夾唔到反而係問題

港女又好，大陸妹又好，夾唔到就係問題

你咪繼續低貨小學雞抓尻人係咪自己好威威好撚高質呀，臭雞

又低貨又吾
弱智就唔好上連登

傻尻雞，打尻我呀臭雞，訓啦柒頭

樓豬都好有料

唔會駁到

內你老母地，咁撚鍾意中國女仔就咪撚住喺香港啦，香港支那化多得你唔少

you're right

啱呀 咁點解又話香港女仔就係難頂

元素週期表

好撚柒
幻想你係個mon後面嬲到震係咁9叫臭雞就好過癮

全香港都睇唔起大陸人架啦 冇港女出黎屌你地食屎喎唔洗針對人地

你個人意見=現實
睇得自己太高

dllm 自己走上去大陸咪撚返黎啦 帶埋晒d蝗落黎 換你老母

唔知你地，我外國讀書班fd屋企過億身家都係搵內地女仔

吹少陣水啦

我又返左大陸

木門對木門 正常

其實港女十個都有一個好既

yes

我又無話全部，我指好多

如果條大陸妹好有錢呢？

講親佢地咩料都係我FD乜乜柒柒

你又學我咁圖文並茂比較下
討論區咪即係辯論地方
我有咁既意見 論據
咪用番論據反駁我
淨係負評，證明自己智商低炸

人地話兒登 一d 都冇錯
連登弱點在於用戶質素

香港狗又cheap又垃圾

咪咁啦
雖然駁唔刀

sad but true
結果只能搵右手

再詳細d 想知

大陸宜家女係質數好左，但要求都高左

邊有咁多處呀？

處？

啱呀 同咗個大陸女朋友 年幾
識煮飯洗杉 賺錢 乜都靠自己
係啲四川妹貪啫
係啲過咗嚟香港呃身分證個啲貪啫
利申：條女話跟唔上香港節奏打死都唔嚟

唔搵大陸女就唔會有150?

磨牙大陸妹圖

你咪就係拉低質素個個兒登仔囉

我都有個圖文並茂既比較:
關於中上樣港女既
我會圖文並茂
港女:(中上樣)

明星代表

日本拍AV既代表

大陸(街拍,一般貨色)

咁都有個MODEL級...

壓軸整個香港VS台灣O靚模比較
香港代表:

台灣代表:

都高下立見啦卦

講到自己冇份咁
圖文並茂啊,你有冇啊ON9?
吹水講左就當係?

兒登質素多得你LI D人

溝還溝，唔好生埋個仔然後申請落嚟香港

人地起碼做返g應有既責任

有圖先有助討論風氣
睇得出你有心討論

鄉下妹先好

邊個定規矩要圖文並茂？
死傻9你咪追返我啲留言睇囉
你估個個好似你地啲大陸狗吹奏大陸妹個啲留言咁咩同埋你擺幾張大陸雞圖就叫唔係吹水係證據有冇讀過書 大陸狗質素真係唔同啲

丟幾張垃圾圖就係度認叻洗唔洗老師讚下你

你俾幾多圖咪又係比較緊部分港女同大陸雞既外在條件你覺得自己好撚有說服力？上面好多都討論緊睇圖唔知既嘢
咁撚勁咪擺曬全個中國大陸g同全個香港啲港女圖黎比較 咁就夠公平 夠曬唔吹水啦
圖文並茂
望下樓上個五毛話身邊好多frd一億身家揀大陸妹 依啲就吹水喇你唔問佢攞圖？

同港男差唔多啦 十個有半個「可能」好

仲大大聲叫人俾論據
俾幾張垃圾j圖就當自己係論據 笑撚大我個口

大陸妹真係好易認
清一色化淡既白妝+果種髮型 不過好正

多謝你地班鳩痕既促進中港融合，每日150靠你地

3 名中国女人偷偷留下負評

港男有 bno
都仲有D價值

深圳仲邊有農村⋯⋯

比較單純,容易滿足.

似你咁樣鳩吹
你唔臉紅？
我替你感到汗顏

大陸妹咁正，都唔明點解你地對佢有偏見

屌就屌大陸女 老婆就一定香港

鬼叫港女自抬身價咩

我駁多下都廢事再應佢
又冇圖比較 又冇發夢見到既例證
一味係度反大陸同吹
我都唔係一味反港

人地上面都有其他例子
溝港女就自high 食屎
佢地點對男人生活例子太多
大陸妹就都係為錢 身份證

話緊你啊 駁我果個
你同陳伯叻冇撚分別 鳩吹no.1
不過連登就靠你d 咁既人
周圍撩交嗌先有廣告

我冇規定 但唔似你為駁而駁
當你冇圖啊 身邊例子呢？
都冇？ 入嚟捉捉條友係咁駁
撩交嗌叫討論？

block 撚左個世界第一
廢事嘈

傻臭雞

要晒你成份家用 貪埋你間屋 搾干搾淨

宜家你話緊你個人意見代表緊majority喎 係咪應該你提供proof証明呢個係大部分人意見？
唔好講咩圖文並茂啦 睇負評都睇到邊面先係現實

港女乾晒水無人屌

港女代表 街拍

身邊例子我真係有好.撚.多
唔知你對大陸妹嘅認識其實係咪淨係靠睇相
我自己接觸好多nds 住hall又有讀書又有
高質嘅係咪冇？唔係 梗係度度都有樣靚身材正性格好
但大部分都係好撚污糟好難頂 衛生習慣同香港人好唔同 整容又唔認 又做人小三 有女朋友嘅仔都照同人訓 一部分好rude同薯樣唔識打扮 另一部分就整容 質素好嘅真係好少 而且未去到要吹奏 你睇相個d靚女點代表到大陸大部分女都係咁嘅樣？唔係覺得上親大陸都係咁嘅樣呀？大陸靚女你估易食d?你冇咁上下條件 邊度嘅女都食唔到

嚇鬼呀你媽個西

單機啦，北姑都睇得上眼，你都係無撚柒用

你咪同佢一9樣

果幾個負評就當主流意見
你唔比我得罪人多,人地一見我就負左先?
幾撚多撚樣乜鳩都唔理追住我泥咬
你當果D係主流?

我都冇話自己係主流,只不過講女人竟然冇圖
講兩地女人連圖既比較都冇,有欠誠意
加埋盲反聊交嗌直情係標準連登狗

生愛滋？泡疹？乙肝？所以返唔到轉頭？

有陣柒味

男人見到閪就蠢過女人

將就下啦，大陸妹無柒味就唔係大陸妹啦
叫你睇之嘛，又唔係叫你娶佢落黎
我知你有偷偷J

OK 你起碼有例子先
我都有個同學都來港一年都冇
只係佢講野有時白痴左少少,
但個人冇你上面果D咁恐怖
同埋冇港女果果種傲慢,你欠左佢咁

反而標準港女,同佢一組做PROJECT
PRESENT CUT走佢少少野追住我泥咬
圖又唔識,核心位唔想比佢炒,
唯有比佢做PPT下欄野
一齊做佢都只係做細份啦,咁都有得嘈?
出泥結果唔低分WO
仲要...身材樣貌唔評論了
港女

我都有例子,不過太少,見你講開我先提少少
同埋我有講過,真正廢既係大陸妹都食唔到,例如我

屌你,今晚訓唔著賴你

大把毒撚埋單

地鐵見到一堆都係咁
有靚有唔靚
有陣時比佢地眼甘甘望住
巧驚驚

我都覺得大陸妹正過港女好多，性格和樣都係
我月入7皮，有私樓收租都只考慮大陸妹

即係港女雞都不如

希望樓豬有愛滋

是旦喇

無J過
㗎妹台妹正咁多
睇J圖成個網都係，又唔洗錢
我洗J你呢D？

毒撚無港女要咪溝大陸妹lo
反正香港都同但國接軌,
我地只係張件事加快D姐,
有錯咩?

教學？

講到我有收你錢咁
真清高

駁唔到就廢事嘈 柒撚到
唔好打開睇呀

都話叫你死返上去睇我有冇學你地咁咩個fd一億專揀大陸妹個啲吹水駁唔到又扮睇唔到話要block我

比身邊例子你咪又係話人吹水你比啲所謂論證又證明唔到啲咩剩係睇啲女既外貌

咪話左你條死臭9 俾圖對比啲外在有撚用？

我就講左好多次我啲留言冇9吹話我啲frd點樣點樣既 你自己上返去睇唔該
望下樓上個五毛話身邊好多frd一億身家揀大陸妹 依啲就吹水喇你唔問佢攞圖？

條振英收左幾多錢咁落力吹捧大陸老泥雞

上面咁多句駁唔到又詐睇唔到
咁勁你逐個point覆我丫嘛好似我覆你咁
走住黎屌

一樣都係用錢
比錢，大陸妹聽教聽話
比錢，港女屌番你轉頭

你點揀？

你又規定人地唔撚駁得？又要圖文並茂？
人地講嘢你舊無啦啦駁9人冇論證啦 自己丟幾張j圖出黎就話自己個啲係論證依家咪話你俾啲j圖當論證 除左外在咩都證明唔到囉 中文都唔識睇
你當自己邊個呀唔撚駁得架？
俾媽咪成日鬧你駁嘴？
上面啲人講身邊例子你又話吹水要圖文並茂 你想人地俾咩圖你你自己咪又係俾啲垃圾J圖
返屋企打飛機啦對住你啲論證

請問你點assume大陸妹一定聽教聽話 港女一定屌返你轉頭？ 振英規定要你俾圖俾論證證明 唔係就唔該唔好駁我

好撚陰功 港女溝唔到要躝上去溝大陸妹俾人鬧 惱羞成怒屌所有港女係雞貪錢又唔體貼溫柔

真係鍾意食屎定收左錢 傻傻分不清

你？

港女都有打手咁垃圾都有人吹奏

成日話大陸妹呃錢 講到港女唔呃你咁款天下烏鴉一樣黑

例如陳冠希余文樂郭富城

有幾受歡迎我就覺得香港女仔好過內地女仔
利申港男

識啲大陸男仔鍾意港女多啲

香港女仔：西面 貪錢
內地女仔：嬌嗲 貪錢
此post已完

說到追女孩子吧，
其實現在的女孩子很主動的，
才認識幾天就要見家長，
我剛剛問一個女生去不去看電影，
她說看你媽

香港愛滋病人數急速上升

香港出生率咁低 我地唔申請仔女落香港點會有新一代

你on9完未 意見唔到就話人五毛 香港人咁低質素真係你有份拉低

其實大陸咁撚大，宜家分好多階層。先簡單講個人近十年既經驗。
我勸大家唔好再用廿年前果套鄉下妹工廠妹果套黎睇全部大陸妹。
首先講最底層。貪錢果班大陸妹係擺到明貪錢，但都仲有得叫做包包換鮑鮑，或者你包埋佢住佢都可以隨時比你砌。至於港女？鮑汁都冇未必得你飲。

出過國讀書果班我當中產，果班係有見識的。佢地其實唔貪錢，但你要有D事業有D台型咁先會覺得襯。

至於有錢果套女大致分兩種： 一種就會扮窮乜野都想簡簡單單，呢一類通常都會就撚晒你，拍拖就呢一類係最好。另一種就好撚豪爽，通常都會有多「兄弟姐妹」要陪，出到外面其實都好就你都會比足面你，兩個人既時候當然要就番晒佢。兩個人既時候基本上你乜都可以唔洗出錢。但講到底佢真係冇乜時間陪你。

唔係話個個港女都貪錢，但唔貪錢果堆有好多其他要求。例如想你多D時間陪佢，同其他心理上既需求。我老啦，唔想搞咁多呢D野。

港女: 港男咁低汁
佢地搵咩女關我西事
寧願單身都唔要垃圾

港女唯有咁自我安慰

係咩 唔覺
可能大家圈子唔同

連大陸妹都唔hou我

啱呀
肥毒矮醜廢，若然唔去中國買女人做老婆，香港有撚人要你咩